[認真] 你哋生命中有咩值得感恩？

番咗工年幾，每日都踩十幾廿個鐘，慢慢覺得生活好冇意思。到底有咩可以令人感到快樂。。。。。

叫雞

感恩同感到快樂唔同架喎..

我好感恩我父母係好人
但我唔感到快樂

我感恩自己有能力搵錢畀自己洗 雖然唔多 但嗰種自己搵錢自己洗嘅感覺幾正

同事對自己算唔錯，有個唔拜金既老婆

父母健在 身體健康 無病無痛就係最感恩嘎

點解呀

Ptgf reply 我dm

家庭好溫暖
自己賺錢能力好廢 但屋企環境叫ok
自己智慧唔高 唔醒 有點笨 但讀書成績好
自己樣同身材柒 但好多朋友冇拖拍 有個幾好既男友
自己性格奇奇怪怪又有d孤僻 但好多交心既知己 不過圍威喂既朋友唔叫多
真係覺得自己好廢 但好多野符碌 值得感恩